mtr見習技術員

12月頭驗完身
等到依加
有無人同我一樣

有驗身通知就多數請啦
應該等夠人數Training centre開班

巴打都係mtr?
咁我只好等佢多一陣

係
我個陣驗完都等左個幾月先真正簽約
加上你依加撞正一堆假期係中間
耐少少唔奇

留意2993字頭嘅電話就得

就黎ive bse hd grad
仲有冇得報？
上網睇吾到佢話有

睇下佢到時開唔開 呢個計劃
但bse請唔請唔清楚
因為好似機械同電機入去嘅多

見習技術員 幾月開始申請？ 我睇網上話5月

巴打留個tg 同你一樣情況 有消息互相通知

上年報過冇得in